[0.0]
<no-speech>
[0.135]
<no-speech>
[1.905]
<no-speech>
[2.975]
<sta> <no-speech> a lô <no-speech>
[5.505]
<no-speech>
[6.815]
ờ nghe chưa <sta> <no-speech> ờ <no-speech> ờ ờ ờ <hes> hết <hes> ừ nói chuyện chừng mô hắn tự <hes> tự hắn ngắt thôi nghe
[18.325]
<sta> ờ rồi chặp nữa chị Linh nè <hes> là là cái cái ni là hắn gồm hai phần một phần là đọc với tổng đài với lại phần <hes> đọc <hes> nói chuyện với ai
[29.825]
nói nữa chặp nữa chị Linh gọi cho <hes> cho <sta> <no-speech> hiểu không <no-speech> chặp chặp anh gởi em số em số của tổng đài tới <no-speech> nghe không
[41.645]
<no-speech>
[43.075]
ờ một số là <hes> số đầu tiên á là gọi phần phần thứ nhất phần tổng đài nó nó <hes> nó hỏi rồi mình <hes> mình trả lời rồi phần thứ hai nữa là số thứ hai nó được dùng
[53.995]
<sta> chừ phần thứ hai phần thứ hai là <hes> là hắn làm theo yêu cầu nó kêu là nó nó <hes> tự nó chuyển cái số diện thoại hắn gọi ấy kìa <no-speech> mà Vy nè
[64.575]
<no-speech>
[65.405]
vy nè chặp anh chặp anh <hes> anh anh đưa hai số điện thoại nớ cái em gọi tới thôi là tự nó nó nó <hes> nó nó nó nó nó hướng dẫn cho mình nghe kỹ <sta> nghe hết hướng dẫn là làm được hắn hướng dẫn ví dụ như
[76.975]
<no-speech> <sta> ừ ừ lấy số bàn á <no-speech> nhưng mà chặp à <hes> chị Linh á là là chặp anh anh đưa cái mã số cá nhân của chị Linh qua hỷ
[85.225]
<no-speech>
[86.625]
là là cái mã số cá nhân nớ <sta> cái mã số cá nhân nớ gồm năm chữ số <no-speech> mà năm chữ số là gồm <no-speech> hỷ
[95.855]
ờ sao không để anh nói đã cái mã số đọc mới khó còn cái mã số cá nhân là mỗi người là có một cái mã riêng <no-speech>
[100.895]
<no-speech>
[101.825]
<sta> ừ cái mã số cá nhân nó gồm năm chữ số số đầu tiên đó là nam hoặc nữ <no-speech> nếu nam là số ba nữ là số bốn thì chị Linh là số bốn
[108.835]
<no-speech>
[110.415]
<no-speech> cả hai số tiếp theo đó là số tuổi nhưng mà chị Linh cứ khai là bốn mươi hai tuổi đi
[114.405]
<no-speech>
[115.305]
<no-speech> tại vì số bốn hai tức là ba bốn hai <no-speech> với lại đang nói chuyện bằng <hes> mình ở miền trung nớ là số ba nữa ba bốn hai ba <sta> <no-speech> ba-
[124.965]
bốn hai ba với lại <hes> chị Linh là đang ngồi trong văn phòng và dùng điện thoại bàn nè
[129.305]
<no-speech>
[130.704875]
một không không ba <no-speech> (())
[132.035]
<no-speech>
[134.765]
má ơi chừ nói luôn chứ chừ răng điện nói chi <no-speech> dùng điện thoại cố định nè là là là số một tức là <no-speech> ba <int>
[142.365]
<no-speech> ba bốn hai ba một ghi đi cái mã số cá nhân của chị Linh là ba bốn hai ba một <no-speech> <int> thì ghi <no-speech> à ba bốn hai ba một
[150.865]
chập em in cái tờ nớ ra là hắn cái trang đầu tiên là có cái <hes> điền mã số cá nhân vô rồi em điền vô nớ <no-speech> ba bốn hai ba một
[156.755]
<no-speech>
[157.595]
ba bốn nhe <no-speech> bốn bốn bốn hai
[160.265]
<no-speech>
[161.375]
bốn bốn hai ba một <no-speech> không không bốn
[164.435]
<no-speech>
[165.485]
không không năm số thôi <no-speech> bốn bốn hai ba một <no-speech>
[169.955]
<no-speech>
[171.715]
ờ <no-speech> cái nớ cái nớ là mã số của chị Linh còn chị Linh muốn gọi cho ai nớ cho là của chị Linh gọi cho ai nớ <sta> là hắn in như rứa điền cái số tuổi vô thôi
[180.445]
<no-speech>
[182.225]
ủa nói trật cái cuộc hội thoại thứ hai là chị Linh gọi cho ai
[184.935]
<no-speech>
[188.565]
<sta> à gọi số em thì là em thì là là bốn <no-speech> bốn <no-speech> bốn <hes> bốn hai lăm bốn hai lăm ba lăm <no-speech>
[200.535]
<no-speech>
[200.685]
<no-speech>
[202.765]
ờ quên là bốn hai lăm ba lăm
[204.535]
<no-speech>
[206.455]
ờ <sta> rứa <hes> chặp anh gởi hai cái tổng đài sau cứ điện phần một nớ là điện với tổng đài <hes> cứ cầm cái tờ mà em in ra nớ <no-speech> hắn gồm hai phần <no-speech> phần một á điện tới tổng đài
[218.005]
là <hes> là <sta> cái phần một á là dùng cái tờ mà em in ra đó để em đọc hắn biểu đọc cái chi là đọc cái nấy <no-speech> ừ cái phần thứ hai nớ là nói chuyện giữa hai người tức là chị Linh với em
[227.855]
<no-speech>
[230.375]
<sta> ờ ờ <no-speech> rứa <hes> rứa rứa thôi chặp anh gởi số tổng đài tới rồi nghe kỹ cái rồi làm hắn hướng dẫn hết á không có chi khó đâu
[236.975]
<no-speech>
[238.415]
<no-speech>
[238.875]
<no-speech>
[241.205]
thì nói sơ sơ rứa thôi <no-speech> thì chặp n- nói nè chặp gởi hai số tổng đài tới cái là nó nó nó nó <hes> nó nó nó điện là nó <hes> nó hướng dẫn luôn tức là nghe xong cái hướng dẫn nớ rồi làm việc
[252.905]
<no-speech>
[253.965]
<no-speech>
[254.325]
<no-speech>
[256.945]
à <no-speech> à à đúng rồi
[258.604875]
<no-speech>
[259.645]
ờ ờ ờ <no-speech>
[260.674875]
<no-speech>
[264.175]
<no-speech> ờ ờ <no-speech> mô
[265.855]
<no-speech>
[266.945]
cái mã cái mã số này là điền vô cái bấm cái bấm vô cái khúc mà phím thang cái hồi mô hắn nói đọc là đọc <sta> <no-speech> ừ ừ <no-speech> rứa rứa rứa rứa chặp là là
[278.605]
đọc đi có chi rồi <hes> rồi nhé nó điện lại hỷ đọc xong <int> nó điện rồi đúng không
[283.075]
<no-speech>
[284.255]
<no-speech> <int> ờ
[285.545]
<no-speech>
[287.005]
ờ ờ <no-speech> chừ đang rảnh nên làm trước mười hai giờ chứ không thôi tổng đài hắn đóng cửa đong đóng luôn
[291.665]
<no-speech>
[295.315]
hỷ <no-speech> ờ làm <hes> làm trước đi chứ còn cái này chặp chạy ra
[299.495]
<no-speech>
[302.485]
<no-speech> <sta> hỷ <no-speech> hà <no-speech> chứ răng có thuốc nhanh rứa <no-speech>
[312.025]
<no-speech>
[314.515]
<no-speech>
[316.635]
<no-speech>
[321.445]
không biết <sta> tùy hồi lúc nhanh lúc chậm như hôm qua nói chuyện với thằng Tiều có <hes> có ba bốn phút chi tự hắn tắt chưa mấy
[328.055]
<no-speech>
[329.225]
<sta> ờ <no-speech> hỷ <no-speech> hỷ <no-speech> ờ đang đi xe buýt
[341.045]
<no-speech> <sta> hỷ <no-speech> răng <no-speech> răng răng <no-speech> cái chi <no-speech>
[350.825]
<sta> không mình giao bữa trước hôm qua ấy chứ <no-speech>
[355.875]
<no-speech>
[358.065]
trốn vô đây không trời <no-speech> <sta>
[361.665]
<no-speech>
[362.685]
<no-speech> <sta> hỷ <no-speech>
[364.565]
<no-speech>
[366.045]
<no-speech> <sta> ráng về đài hôm nay chứ răng <no-speech>
[373.405]
<no-speech>
[375.035]
<no-speech> <sta> lúc mô chứ ai biết hồi mô hắn có hắn cũng chạy mà ngày hắn đi mấy chuyến chứ mấy <no-speech> tới hồi mô <no-speech>
[386.195]
<no-speech> <sta> ờ <no-speech> ừ ừ <no-speech> hỷ <no-speech>
[397.905]
<no-speech> <sta> răng <no-speech>
[401.205]
<no-speech>
[402.965]
<no-speech> thì đi lên đi về
[404.525]
<no-speech>
[408.475]
<no-speech> mười ngàn
[409.955]
<no-speech>
[411.505]
<no-speech>
[412.155]
<no-speech>
[415.725]
<no-speech> <sta> mã số cá nhân của chị Linh á <no-speech> bốn bốn hai ba một
[420.785]
<no-speech>
[423.165]
ờ ờ ờ bốn hai ba mươi nghe
[425.285]
<no-speech>
[427.195]
<no-speech>
[429.475]
<no-speech>
[430.385]
<sta> răng <no-speech>
[432.495]
<no-speech>
[433.435]
hây <no-speech> ừ
[436.505]
<no-speech>
[437.615]
<no-speech>
[440.695]
<no-speech>
[445.155]
hư <no-speech> mấy phút rồi <no-speech>
[448.955]
<no-speech>
[450.055]
ờ <no-speech> mà số hồi nãy là số số tổng đài Hà Nội gọi tới cho em chứ
[455.865]
<no-speech>
[456.865]
<sta> <no-speech> ờ <no-speech> ờ <no-speech>
[467.155]
<no-speech>
[469.335]
trích đoạn chi <no-speech> mà răng hắn làm khác chi ri trời <sta> răng <no-speech> mà hỷ răng hắn làm khác vậy nè
[479.375]
<no-speech>
[480.775]
hỷ <no-speech> <int>
[483.095]
<no-speech>
[484.045]
<sta> ờ <no-speech> hỷ <no-speech>
[488.645]
<sta> được mà ta lấy cái mã số mà <no-speech> xong hắn thông báo xong rồi hắn đọc cho mình một cái mã số mà phải ấy xong cái nớ hắn mới thành công <no-speech>
[497.965]
<no-speech>
[499.395]
<sta> <no-speech> ờ <no-speech> nãy chừ mấy phút rồi <no-speech> hỷ <no-speech>
[511.325]
<no-speech> <sta> mười phút nhanh thế để anh coi <no-speech>
[515.745]
<no-speech>
[516.654875]
<no-speech> <sta> ờ không chừng là mười mấy phút rồi ấy chứ mười một phút rồi <no-speech> hỷ <no-speech> tắt rồi nè
[527.295]
<no-speech>
[530.745]
<no-speech> <sta> <laugh> răng <no-speech> răng <no-speech>
[539.565]
<no-speech>
[541.215]
<no-speech>
[543.225]
<no-speech>
[544.215]
<no-speech> <sta> chứ răng mới nghe tít tít tít tít cái chi đó mà ồ mà răng quá trời chứ <no-speech> mới nghe tít mới nghe tít tít đây mà <no-speech> ờ <no-speech>
[555.335]
<no-speech> ờ <no-speech> <sta> rứa thì hắn báo tít thôi chứ răng
[562.005]
<no-speech>
[562.995]
<int> <no-speech> hỷ <sta> <no-speech> định hồi nữa tính nói chứ <no-speech>
[574.795]
<no-speech> <sta> đúng là <no-speech> hỷ <no-speech>
[583.285]
<no-speech>
[585.225]
<no-speech> tiếp thị
[586.525]
<no-speech>
[588.535]
<no-speech> <sta> tổng đài hắn bị chập rồi răng không cắt
[592.735]
<no-speech>
[595.265]
<no-speech>
[595.855]
<no-speech>
[597.275]
<no-speech>
[599.035]
<no-speech>
[599.98]
